<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/duppkxwpwmo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Chereerht/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4nh/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonefs/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Durwinfb8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dwanabn7/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordovaecs/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstaltf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Clarkbnh/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>走进校园</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/corrinnee24/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Fernande4t2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/17/n13804297.md#1" target="_blank">德国百年传统 小一新生开学日带巨型“甜筒”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/17/n13804297.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13804306-GettyImages-1265999038-150x120.jpg" align ="left"></a>依据流传几百年的传统，德国小学一年级学生在上学的第一天都要携带一个色彩缤纷的纸制圆锥体到学校，看起来像是个特大号的甜筒。究竟这个圆锥体里面有何玄机？这项传统又是从何而来呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月17日 6:59 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/2/n13691130.md#1" target="_blank">竹田国中推读报教育 开启孩子更广阔的视野</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/2/n13691130.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13691770-1-10-150x120.jpg" align ="left"></a>读报教育对内化学生的气质，有加成的效果，竹田国中赖芳兰老师表示，“我们学校孩子的气质很优质，这次看了学生的读报心得作品，发现孩子心灵层面的成长提升很大，真的让我很感动。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月3日 6:02 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/20/n13591960.md#1" target="_blank">教师心得：如何教育与导正霸凌他人的孩子</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/2/20/n13591960.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13592008-Fotolia_81096300_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>对于那种总是欺负他人又屡教不改的学生该如何教育呢？我相信这是所有的老师最头痛、最棘手的问题之一............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年2月20日 11:45 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/15/n13505814.md#1" target="_blank">走过灾后 他的设计让桐林国小成爆红森林小学</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/15/n13505814.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13505976-8684e4c81f515c4884e9ffb07594fcf0-150x120.jpg" align ="left"></a>即便过了二十几年，桐林国小的孩子们，依然清楚知道这场地震是如何重创了故乡。姜韵梅说：“我希望孩子们都记得，那场大地震是毁灭、但也是重生。”走进重新整修的图书室“童话森林”，当年黄建兴特意将图书馆规划为独立空间，就是希望能提升使用率。如今崭新的图书室，顺应原始设计，在挑高的墙面上装置了一棵桐花树，这棵树没有顶，仿佛象征着书中的知识应该延伸至外头的自然世界。墙上的钟，时间停留在凌晨一点四十七分，那是九二一大地震发生的时间。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月20日 8:59 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/15/n13505815.md#1" target="_blank">豪宅区里的明星小学 龙华国小校园建筑之美</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/15/n13505815.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13508790-911650fe5e3c504d9568e5a38eb82f4b-150x120.jpg" align ="left"></a>龙华国小虽然位于都市里，却保有珍贵的生态环境。中庭刻意以土丘造型模拟自然环境，搭配小桥流水生态池，不但是孩子们下课时间嬉戏的场合，也吸引了鸟、松鼠等小动物穿梭其中。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月19日 8:25 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/15/n13505813.md#1" target="_blank">顺地而建 台湾第一所无校门、无围墙的学校</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/15/n13505813.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13508762-ebc129c14ace41f59576d9c15808b557-150x120.jpg" align ="left"></a>“凯旋国中是台湾第一所无校门、无围墙的校园，”黄建兴站在凯旋国中入口，愉快地向大家介绍自己的得意作品。没有围墙的阻隔，打从校园入口就能沿着钢构棚架走廊直接走进校园，宽阔的视野、一望无际的绿色草坪，宜兰县政中心区唯一一所国中——凯旋国中在二○○七年风光落成启用，不但是宜兰家长眼中的热门学校，新颖的校园设计更让凯旋国中跃为宜兰建筑之旅必访的一站。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月18日 6:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/8/n12315249.md#1" target="_blank">意大利96岁大学毕业生 成绩全班第一</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/8/n12315249.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/09/Fotolia_200190113_Subscription_Monthly_M-1200x843-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，意大利96岁的朱塞佩·帕特诺（Giuseppe Paterno）顺利通过了一项考试，不但成为全意大利有史以来最年长的大学毕业生，而且成绩还是全班第一名。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月10日 12:12 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/5/n12234307.md#1" target="_blank">母亲们分析校园欺凌故事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/5/n12234307.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/Bully-Classmate-fb-1200x614-150x120.jpg" align ="left"></a>萝拉认为，每个人都应阻止欺凌行为，但家长和教师应承担大部分责任。“有些孩子甚至被欺凌致死。” 学校里面这样的事时有发生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月5日 11:26 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/16/n12037065.md#1" target="_blank">【读报教育】食品添加物的摩斯密码</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/16/n12037065.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/Fotolia_204871214_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>近年来食品安全的问题层出不穷，食品添加物已是大众关注的议题。为使学生能了解食品添加物对人体影响的相关知识，教师特别设计“食品添加物”相关课程。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月17日 3:37 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/23/n11540093.md#1" target="_blank">被遗忘百年 “时间胶囊”重现温哥华小学</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/23/n11540093.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/SHYBuilding2-150x120.jpg" align ="left"></a>温哥华的一所小学通过挖出1919年该校成立时的时间胶囊来纪念其成立100周年，尽管最初组织庆祝活动的人并不知道它的存在。据CBC报导，切尔西．米勒（Chelsea Miller）和萨布丽娜．拉弗朗西斯（Sabrina LaFrance）的孩子都就读肖纳西小学，为筹备学校百年纪念活动，两人一起研究该校历史并查找资料，她们在一个温哥华微缩胶片档案中看到了一篇有关1919年9月22日威尔士亲王爱德华来访的报导。文章说，他的访问包括在学校的奠基石内放置一个时间胶囊。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年9月24日 1:03 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/6/n11027845.md#1" target="_blank">学校露营活动增进学生和教师的良好关系</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/6/n11027845.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/02/Fotolia_129884693_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>离开教室来到荒野的户外做一天一夜的露营活动对很多学生来说是让人畏惧的事情。但是根据澳洲首都领地教育和学习部董事会成员Sue Norton的意见称，露营活动为学生和教师增加互动、增进师生关系提供了极好的机会。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年2月6日 7:29 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/29/n11009881.md#1" target="_blank">五条实用贴士 让孩子轻松迎接新学年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/29/n11009881.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/01/Fotolia_43911290_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>假期结束，孩子也该返校了，如何让孩子的心收回来，确保恢复正常作息规律，做好迎接新学年的准备呢？以下来自家长泰特女士（Carolyn Tate）的五条贴士应该会有所帮助。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年1月29日 2:50 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/12/n10971071.md#1" target="_blank">“有”心则灵 敬天重德有点化（中）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/12/n10971071.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/01/1571fbc83747c7ac_ttl7day3d3_shutterstock_593395736-150x120.jpg" align ="left"></a>上回说到“有”，这个字是“手”拿一块敬神祭天的“肉（腊肉）”，所以古时人相信，想要拥有什么，都需要“得到上天应允”，否则“德不配位”，得到的必然是灾难。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年1月13日 2:31 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/8/n10960755.md#1" target="_blank">“有”心则灵 敬天重德有点化（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/8/n10960755.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/01/shutterstock_724207639-150x120.jpg" align ="left"></a>小学六年认字排行上的第六个字：“有”。这个字在生活中也十分常见；〈世上只‘有’妈妈好〉这首歌里唱：“‘有’妈的孩子像个宝。”孩子入学后就会主动或被询问：“有什么人生的志向或梦想？”，在课堂上还是很重要的作文题目呢！到了适婚年龄也得问问：“有什么人品和经济条件可以成家？”直到生命尽头回首时还能问问：“有什么可以为世界或子孙留下的纪念？”那么我们就来看看这个“有”字的内涵和运用吧！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年1月9日 11:12 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/21/n10503116.md#1" target="_blank">如何充分利用大学开放日</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/21/n10503116.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/06/university-2119707_1280-150x120.jpg" align ="left"></a>提前参观大学校园是你了解这个学校的最佳途径，不过，当你身处学校时要尽量抓住机会多感受一下这所学校的方方面面。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年6月21日 10:21 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10470699.md#1" target="_blank">单亲家庭照顾2弟 会考满分生半夜发奋苦读：环境非绝对</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10470699.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/06/boy-000000-150x120.jpg" align ="left"></a>台湾国中会考结束，日前开始寄发成绩单，新北市万里国中九年级学生江冠毅拿到5A++、35分的优异成绩引起了不小的轰动。作为万里国中第一个拿到满分的学生，江冠毅表示自己虽是单亲家庭，有2个年幼的弟弟要照顾，但“环境并非绝对，只要自己肯下功夫就能达到目标。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年6月14日 10:42 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/11/n10473271.md#1" target="_blank">纽约市精英学校－－特殊高中的历史沿革</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/11/n10473271.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/06/683a5cc1f42374fb143f36964d9136fb-150x120.jpg" align ="left"></a>纽约市目前有八大特殊高中，而早期只有三大特殊高中——史岱文森高中、布朗士科学高中和布碌崙科技高中，1972年纽约州立法把这三所以入学测试作为招生方式的高中确立为特殊高中，并以法律确立入学测试成绩为其唯一招生标准。到2002年彭博任市长后，他先后把新设立的五所高中列入特殊高中体系，亦以入学测试（SHSAT）成绩作为录取的唯一标准，不过授权“市教育局教育政策小组”（PEP）有权改变后面这五所特殊高中的录取政策。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年6月12日 4:21 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/5/n10456231.md#1" target="_blank">“我们来救它好不好？”一念翻转濒死老树重生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/5/n10456231.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/06/20180605-shouhuihsu-tree-01-150x120.jpg" align ="left"></a>校园内一棵树龄估计超过60年的凤凰木，因枯萎落枝看似已经死亡而决议砍除。找来厂商讨论如何执行时，却因厂商“我们来救它好不好！？”的一念，老树重获新生，3个月后绿意盎然。几乎死而复生的过程，成为十分暖心的生命教育题材。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年6月5日 12:44 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/4/9/n10286828.md#1" target="_blank">家长老师快抓狂，热血教官才能搞定的青春教养练习（1）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/4/9/n10286828.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/04/a435dd7765d6761c018faf026204c463-150x120.jpg" align ="left"></a>“大人要常常提醒自己，当孩子最不可爱的时候，往往是他们最需要爱的时候，霸凌的发生只是求助的一种方式。如果我们习惯在事发后揪出罪魁祸首处罚，以为这就是处理，其实反而加剧了校园中的不平等，孩子学会的不是尊重，而是以暴制暴。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年4月15日 11:24 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/4/3/n10273784.md#1" target="_blank">校园幽美 历史不凡 此校为中台湾必游地 当之无愧！</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/4/3/n10273784.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/04/5d85c4bec96c1ef5da8dcda95f9ac90b-150x120.jpg" align ="left"></a>东海大学，曾有台湾最美丽大学之称，绿树成荫，古朴的唐风庭院，让走进校园的游客，很难不放松心情，我想，东海最知名的不外乎路思义教堂、牧场、校园广宏幽美，其实呢，她不凡的历史，更是值得大家来了解，以下就简单介绍东海大学创校历程与几位重要人物。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年4月11日 4:41 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/30/n10264214.md#1" target="_blank">伦敦中华学校承办2018儿童华语文能力测验</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/30/n10264214.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/03/Depositphotos_82693046_m-2015-150x120.jpg" align ="left"></a>伦敦中华学校承蒙驻英国台北代表处教育组委托，将于六月九日（星期六）下午一时半至三时半在校内举办“儿童华语文能力测验”（Children’s Chinese Competency Certification – CCCC）以及“华语文能力测验”（Test of Chinese as a Foreign Language – TOCFL），通过测试的考生将获颁能力测验证书。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年3月30日 10:15 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/11/n13800056.md#1" target="_blank">孩子哭闹不愿上学 当心社交情绪障碍</a><br></h3>小臻满4岁后，到附近的幼儿园就读，可是才去了两个星期，每天早上起床就一直哭闹，不肯去上学............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月11日 4:28 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/15/n11657824.md#1" target="_blank">【名家专栏】教育下一代感恩而不是自命不凡</a><br></h3>生活中有很多值得我们感恩的因素。培养感恩的习惯，练习以感恩之心看待生活，对我们每个人乃至全社会的福祉都是至关重要的。既然如此，为什么我们要教育下一代去做与之相反的事情——自命不凡、抱怨、憎恨和将自己视为受害者呢？
感恩的理由
我们感恩现.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月15日 5:16 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/19/n11396168.md#1" target="_blank">自己的蔬菜自己卖 小小菜贩有模样</a><br></h3>台中圳堵国小附设幼儿园的孩子种植了将近一个学期的蔬菜，日前有了丰富的收获，蔬菜品质也十分优良。因此孩子们决定要举办一次社区的大拍卖，让更多人可以分享他们的学习成果。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年7月19日 11:24 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/21/n10991986.md#1" target="_blank">【文史】水仙迎新年 伯牙学琴移情悟道</a><br></h3>水仙情操清古，鼓琴高手伯牙、孝子伯奇他们留下的故事都和“水仙”有关……每一朵明洁冰清的水仙都怀抱着一晖晖慈心－－兼爱无私，涤尽凡心！过年应景供水仙盆栽，宜室宜家宜一生！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年1月25日 3:51 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/17/n10789287.md#1" target="_blank">德国大学开学“宿舍荒”成大问题</a><br></h3>德国大学2018-19冬季学期已经开始，可是很多大学生却陷入前所未有的找房困境。尤其在慕尼黑、斯图加特等城市，房子又缺又贵，在大学登记等待宿舍的人就有成千上万，还有很多学生根本没在学校登记，而是自己想办法找出路。当然，学生宿舍的价格和紧缺程度也存在很大的地区性差异，有些城市的学生宿舍堪称“物美价廉”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年10月17日 5:39 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10674135.md#1" target="_blank">十天乐不思蜀 德音剑桥夏令营结业</a><br></h3>8月10日是剑桥德音夏令营的结业日，10天的营中生活，让孩子们彼此间建立了深厚的情感，他们将这种友谊，化作舞台上的舞蹈演出，展示给到访的家长和宾客们。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年9月16日 5:06 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/17/n10403671.md#1" target="_blank">【剑桥夏令营】中华文化艺术之夏</a><br></h3>德音寄语：在这个千变万化的时代，什么是真正有益于孩子健康成长的呢？做事认真踏实、孝敬父母、尊师爱友、实践儒释道精神，培育精诚忍笃的人格素质，这些将是可伴随孩子一生的财富。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年5月18日 12:26 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/14/n10216920.md#1" target="_blank">中国新年恳亲游艺会 热闹迎狗年</a><br></h3>位于路威甚（Lewisham）的印支华裔社区暨伦敦中华学校（Indo-Chinese Community Centre & Chinese Community School）于二月廿四日（周六）下午一时正在校内的“张荣发大会堂”盛大举行“第三十六届戊戌年中国新年恳亲游艺会”，热闹迎接狗年的到来。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年3月14日 7:09 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/12/n10211639.md#1" target="_blank">散落人间的文字：暮色里上演的皮影戏</a><br></h3>灯光暗了下来，戏台布幕后面有人挥了一下荧光棒，大锣被重重一击，锣声响彻礼堂上空，学生屏息等待着好戏上场。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年3月13日 8:56 AM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid185.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid185.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid185.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
